腳底按摩卻被按大腿她「摁」一聲 結果按摩師挨告

1名年輕女子去年到東區一家知名的養生館做腳底按摩，當李姓按摩師按摩到她的大腿時，她覺得不舒服、又不知道該如何表示，便發出最奇怪的聲音「摁」，還拉長尾音，但並沒有向按摩師反映，事後女子越想越不對勁，認為被按摩師騷擾，提出性騷擾告訴，但台北地檢署調查後認為應是雙方溝通不良所致，將按摩師不起訴。

去年6月18日晚上8點55分，這名女子與友人結伴前往北市吉林路上一家知名的養生館，做腳底按摩舒壓，店裡的李姓男按摩師幫她服務，沒想到事後按摩師竟被控性騷擾。

女子指控，當天按摩師先從她的左腳開始按摩，按摩時她在滑手機，當按摩到她的左大腿中間部位靠近內側時，她覺得怪怪的、感覺有點不舒服，但沒有立即向按摩師反應。

她說，不久按摩師開始按她的右腳，對方從腳底又一路按摩到她的右大腿內側，當時她心亂如麻不知該如何表示那個地方不用按，就閉嘴發出「摁」的長音，讓她超難為情。

按摩結束後，她告訴同行的友人按摩師按到她大腿內側一事，但友人的按摩師並沒有這樣做，而根據女子以往做腳底按摩的經驗，也沒有摸到大腿上，她因此認為遭到性騷擾，除了向北市政府性騷擾防治委員會申訴，也對李姓按摩師提出告訴。

李男到案，承認當天有幫告訴人按摩，但否認性騷擾，李男辯稱，都是按照養生館的SOP流程進行按摩，他只有按摩到對方的膝蓋上方部位，沒有到大腿內側。

檢察官調查發現，依照告訴人陳述的情形，就算李姓按摩師有按摩到她的大腿部位，最多只有按摩到她的大腿中間區域，由於大腿接近膝蓋部位的按摩，也常有按摩師會一併按摩膝蓋上方的大腿部分，因此認為全案應該是雙方溝通不良，對按摩區域的認知有落差。

再者，依照告訴人向台北市政府申訴遭到按摩師性騷擾的部分，北市府性騷擾防治委員會也決議認定性騷擾事件不成立，因此認為事證不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

【更多司法新聞，請看《蘋果陪審團》 粉絲團】
出版時間：00:00
更新時間：09:33

比晒signal都唔去馬

諗落覺得比羞辱

為有告鳩你啦

閪痕就閪痕啦 唔識去搵女技師

嗯～～～～～聽落仲以為佢覺得舒服

又係事後感到不對勁